薩莉亞

有冇人同我一樣覺得啲雞翼好好食

Cp雞翼 喺惠康買包返去自己叮嚟食

用細細部嗰d 多士焗爐焗半個鐘，好撚正

叮快啲有得食 焗等唔切

都好正
前幾排同fd去食
兩個人叫左圖入面果七碟再加沙律